叫得Jose嘅都好猛料

收驚犬皮嗰個叫Jose

大巴收疤狗皮 用波圖拎R連嗰個又叫Jose

樓豬又浪費網絡資源

佢垃圾來

屌你老母

難得樓豬講返人話 平時唔識聽你吠

Ok 改左名叫jose

你唔使改都好猛料

jose calderon?

真

jose progba

早洩

挽具

jose A09

再嘈俾個 jose carrie 你添呀

Daddy 仲有份傳授大巴絕技612 塞路架

傻西安歷基

傻西曼聯明叔

叫得Jesse嘅都好猛料

又唔係話你果件
依家咩事呀

廿尾都成個小學雞咁
同沙皇有得fight

個名有se都猛料

針對你